人地Elon說用signal 買佢就賺

同一間？

唔係，真signal 未上市

好似係ngo嚟

今晚睇佢直落

同zoom之前一樣

Signal is found by Brian Acton, previous Founder in Whatsapp. Now Signal is formed as NGO, don't think can be listed.

D人已經痴左線,亂9咁買

Elon Musk 講ge 就係真理
至少買左班友已經賺曬

algo 見倒個字就掃咋下嘛?

algo有你咁蠢就大件事

同dogecoin一樣 講一句即爆升

幾時肯幫之前d兄弟出句聲 PLTR

Car signals...

係快d打句 pltr is good

CLS ，同80年代港豬聽名就買股有咩分別

呢間只係可以over-the-counter買

一開市即drop

撈底

熄爐概念股

Elon Musk同Peter好似個陣為咗PayPal炒大獲架啵 Peter仲被逼走 之後Elon又被逼走再Peter坐返CEO

OTC 嘅股？梗係容易俾人炒到癲

Elon d 頭髮點生返出黎？

科學教

一班友同念經拜佛無分別

人地話用signal

成班人買隻除左個名 完全無關係的股

價投signal概念股呀